陰謀論：其實衛生及防護中心同醫管局係咪做數？

為咗俾DSE順利開考

有無人可以解答下我
會唔會有依個可能性

十連

九

雖不中亦不遠矣

係
已經有認識既人確診但無公布過資料

唔好睇得自己咁重要啦好嗎

我唔係考生

十

有無details

俾你香港人考咩？ 俾大陸人嚟考呀

I dun think so

中間要經過太多人了and Medical Staff暫時都未被染藍

係又點，唔係又點

事實上唔係外遊嗰班根本二月尾香港都已經差唔多搞掂

希望唔好開口中，過咗DSE之後人數急升

醫護都多黃
如果多confirm case唔報應該會爆料
所以我估報細數機會高ｄ

佢係外國返黎確診，搵唔到關於佢既資料，連佢搭既航班資料都無

澳門復課,開口講埋適當時候向中央申請重開旅遊簽注
跟返"封關"劇本,估計澳門"解封"一至兩星期就係香港重新有蝗災嘅時間
推算返,一定要DSE照考,再壓低數字,到五月搵十日八日零確疹
咁時間上就差唔多要壓低數字,好似中國復工前咁玩

真係你咁講的話，簡值搵命搏